今晚搭黨鐵去遮打嘅同時，請咁多位手足都一齊跳閘去！！ ！

平時返工放工冇自己人唔敢跳，
今晚8點黨鐵站實有大把手足伴你左右
大家一起跳閘去遮打

一齊抵制黨鐵惡行

陣間8點遮打見

推

入閘都要跳先有用架wo

咁多人唔敢跳俾佢地試吓膽先都好

想跳睇睇